養貓請入 咩品種最好？

好多野品唔識求教

雜種最好
聰明可愛粗生粗養
不過你最後揀乜都好
摺耳千祈咪養

美短

agger 希望大家咪再買同配摺耳

美短vs英短
一定係美短 精靈可愛 隻花又靚

濕鳩雜種唐貓

唐貓 強壯健康又可愛

暹羅

邊到有得領養

人地問咩品種 又冇話要買

今日行左轉九龍城 無乜寵物店

我想問你地D貓會唔會哈哈霸霸今日見到有隻貓一行出少少就比另一隻打

得一間有貓賣
講真 都唔知去邊買好 一係搵breeder
旺角就千其唔好去

bengal cat!!! 利伸:養緊

唔會，我屋企一狗一貓，佢地成日玩打交好和諧
之前朋友去旅行，幫佢托養左隻貓
佢隻貓驚到傻係咁哈氣，但我隻貓返而好友善咁陪返佢
不過隻隻都唔同格

fb有個領養區，個義工唔係傻的嗎 可以睇睇

自爆？

btw

好想要隻布偶 因為真係肥肥地得意 見領養個d個棺似高傲串貓